雷蛇只有得put一早發撚左！

仆街輪商只出call不出put，擺明搵笨！

明知向下炒
開黎送錢俾你咩